%#!lualatex
\documentclass{ltjsarticle}

\usepackage{luatexja}

\usepackage{niporiTest}

\begin{document}
\input{test}

\section*{問題}
  \puzzles{yajirin}{ヤジリン}
  {
      \item 盤面に線を引き、全体で一つの輪を作ります。
      \item 線はタテヨコに増すの中央を通り、1マスに1本だけ通過出来ます。線は交差や枝分かれはしません。
      \item 線が通らないマスは黒マスとなります。黒マスはタテヨコに連続しません。数字のマスに線は通りませんが、黒マスになりません。
      \item 数字は矢印の方向に入る黒マスの数です。
  }
  {
    \testQ
  }

\section*{解答}
\puzzleAnswer{ヤジリン}{
  \testA
}

\end{document}
